紅牌後無睇 偉大既阿仙奴大炒幾球？

人地馬體會少一件
班槍手掃幾多球？

9分鐘就禁制出紅
無三比0都無理由啦？

阿妓fans真係生成弱智樣